求救：IT界至荀工

畢業兩年浮浮沈沈 人工又唔見會加
有無好介紹
利申：三大

銀行金融機構瘋搶IT人 行內出現『一年加一萬』的現象

業界急須革新，缺人卻是一大難題。梁建文指出，銀行界招聘IT人特別困難，因既要熟悉IT，亦須了解銀行操作，故很難從其他行業物色，唯有在行內爭聘，以致挖角普遍，人工攀升。「行內甚至出現『一年一萬』的現象，入行做5年便有5萬元，可見缺人情況十分嚴重。」

三大做兩年IT，人工起碼加10K啦，點算無咩點加。

幾錢先,

就黎做夠2年, 得19k

同樣情況

諗住下份叫25k